有冇人比錢聽雲海?

$5美金一個月聽佢得閒出文9up 或者幾個月先出一集格羅兹尼, 你地有冇其他loan路聽?

雲海收費平台進入第五個月，每月只需$5美金就可以收睇到每日更新內容，包括「另異新聞」、兩個專欄「亨利格勒」及「打着紅旗」、世界各地歌曲節目「異國點唱機」、世界各地旅遊資訊以及不定期「格羅茲尼」！逗完利是有錢就買服務啦！多謝大家支持！